星期六 大家都係公屋仔！

元朗得兩條公屋屋邨，
朗屏邨同水邊邨，
元朗居民係返元朗消費都好正常啫
星期六，大家都係元朗人！

私樓嗰啲要有住戶證嘛

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唔記得大廈密碼點算

［統計］ 727元朗到底幾點

元朗多唐樓，可以上去避一避風頭

朗屏仲有個隱世街市嫁！

其實好多人平時黎元朗買餸嫁

緊急，星期六悼念]李鵬未死

幫手推 太少人識鄧炳強

727元朗捉精靈

元朗居民係同區捉精靈都好正常啫

去民主黨兩個辦事處避一避

朗屏係鄺仔地頭

密碼係唔該

仲有黃偉賢
黃偉賢辦事處响悦屏平台，容易搵好多

仲有朗善同朗睛邨

還有朗晴邨

溫馨提示 元朗好多唐樓網吧 有事跑去避下
元朗人一齊保護自己地頭
27號夢境見啦